[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3298)

其實唔難

SLOW

唉

慢撚到

似樣

炸

樓幾時死

法林唔入對家入啦

利狗 小保入多粒 派100$
屌你比我派1次得唔得

明仔炸 屌

無買利角大

Lm

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

MVP一眉 (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

雲絲頓哈蜜瓜 (美國妹大波波)
#156522

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1914)

Xsdccces (不豬便是羊)#72074
派我未

走數撚綜合討論區

明尼炸左？

係 屌

我

1-2

費撚天拿同我立即完場！

絕殺

屌

Im

利記連士砵亭都贏唔到係有啲搞笑

賓周

又一次絕殺波

馬里博爾win gel

客易到

ok就你

利記知唔知依隊係葡超中游隊

買no goal俾人絕殺到傻

唉 輸到爆

賓菲加!!!!!!!!!!!!!!!!!

冰角咪撚刷踢12m la

利狗仲刷

小保加入未

0.5/1 小保加

贏波啦臭狗利屌你個臭閪

小保加7c -3c
小保加 goal 未

16.5s 頂撚住

lm

利狗比番半格我驗腦得唔得

利物浦15c

入唔到16.5s

利狗停止刷角屌你老母

15

GUN JOR

法林明高比我輸半啦屌你老母

0.5/1 2.38

唔撚好刷啦

好快18

咁能靜

ez la 無串到巴迪半大先慘

屌你老母費撚
全隊斷腳死

法林明高屌你老母
比我輸半啦屌.........

尋日有出

對垃圾隊都贏唔到仲刷

小仆街 啲角球呢

完場出牙？

戰神卡加持

小仆街贏派100 頭5抽1

小保加會不會神9呢

頭先2.07

阿美利加會goallllllllllll

利狗輸埋好嗎 整個熱身3連敗

一訓醒輸1500點搞

me

尋晚出

士砵亭咁撚穩臭利狗點攻得入

係咪有人話追盃賽追到開上盤為止

。

KY真係有出

一陣去馬會入1500

LM

利狗爭氣啦

5出水比我我點賣尿

我老4!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

係我買左利狗累到大家

32秒都慢左

我搵禾老母傾計又5得牙？

小保加 角同入球呢

小保加

利狗大針

角球準備

又係買4.5 5.5大
就冰足3 4十分鐘
角球16.5又係冰
係到foulfoulfoul 瞓瞓瞓 行行企企
精9彩

d咩盃賽場場和波

我求你贏啦死利狗

寧願繼續訓冇醒

8888888

我覺得自己個世界好灰

Tg我

有啲料

打牌又贏

利狗熱身賽未贏過

又贏

小保 888

小保加888888888-2c

熟識既利記返左黎

風巴 -3c

法林明高

小仆街冰角啦屌 刷閪咩

16.5s

你成場最後10分鐘
fou咁 6 7次 係咁停
差唔多多過全場

唔好玩野啦利記

踢多個都輸 屌你老母

又收錢.................
我了

利物狗入未

9999

就係補時果2角

輕鬆啦

小保入一球未

利記16角未呀

明哥輸多粒

艾美dllm!!!

風巴-2c

10

死利狗成班

10c

我真係好想死

超輕鬆

屌 反利了 贏完歐連之後場場買佢都針。。。

達陣

10ccc
9.5
10.5

小仆街角大cashed

9.5b

1.5/2b @1.70 咁辛苦先得半格dllm

屌諗住等小保加9.5 4倍入

8.5-12.5去去去

法林明高做乜
買左和
打多個都輸多粒比人？

12.5B?

小保加9.5b收錢

唔啦

11c 未 on99

臭利狗出埋班幼齒

補時兩角

YES SIR

朝朝cashed

小保加絕殺

小保個場起碼有一粒

法林明高
我屌你老母............

連角先啦猁

打多個都輸兩粒 食屎狗

已經買撚曬低水果邊
仲想我點撚樣呀屌你老母

角大奇蹟日

法林明高
我屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

係

唔撚洗賭啦

唉屌你閪咩臭利狗

保保 10c goal

比12c黎

me2

歐聯冠軍

垃圾利屌你老母啊

爭1c 15.5b

Goal

0:1

小保加 小保加 小保加

Goalllll

小保加goal

小保加1-0

小保加高!!!!!

唉
真係絕殺

Goal 小仆街

0.5/1b

利絕殺埋啦

小保加0.5/1 goal
又中
易x到

小保加入波加刷角唔該

我都咁諗，但一直唔敢買

小保加！！

主比c

小保加勁到

小保加好波

講咗小仆街最中意完場前45678

利狗補幾多

GUN JOR!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

近排有無煮帶子比仔仔食

希望垃圾利會撞機死
60分鐘後全部都係換人 同一個角

Ft

小保加 9.5 fg cashed

靚到

Dllm

派未

83分鐘都叫絕殺？

上個po講左士砵x小保加

6倍fg

Diu

9.5 10.5 only
8.5足水？

派未呀dllm

有巴打4串5要派了
真係好勁

跟咗

唉不過岩岩做緊野 無補到0.5/1同客勝

我利16.5s 補番

小保加俾多c都咁難？

-2cc

5收p牌仔

我朋友話有早餐食

嘉欣

Same

未見過金蛇輸

事後狗 躝啦

輸字點寫

小保加1c難求

法林明高2:2 ok?

又冰角啊 你老母小保加

REAL

你朋友事後有料

真係食屎大

法林明高 人地紅左比人goal...........

小保加正氣過河床

未派過比你添
下次我一定選你來派

屌你老母 快手11c 咪撚搞事

明高全格大波未

MEMEME

唔制

帕拉落後緊都唔刷角屌你老母

p

老母1c 啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

唔洗啦 出多啲事前比大家跟下好過啦

我朋友不是我

絕殺追和

屌 又冇玩過
場場買晒我利都輸

冰角啦 dllm 唔撚好爆10.5s

刷未呀臭閪小仆街同帕拉
刷角先有得追和架

1030點部署

第2！你都係成日同我吹水
好頂引

我真係唔得了
我已經控制唔到自己
係到搵野打

boom

4x5仲差場 希望呢條穩

Lm了

me了

勁到

半大

星之力我大佬

我了

ME

lm
btw 2019 啦...

俾多1c喳喎

派lm

冇c 食曬

你排第2
記得提我

$50

10c最差結果

我屌你10.5b呀臭閪小仆街

都fatfat啦

大家睇路
知點買
發咗救下我

屌 賭左全日冇玩過 10c既話

都成1900$

$50都收$2000啦

祝中

JUMP

小仆街被人12m？

12m?

10.5b針撚硬，成班等完場

宣布一下 琴晚忍唔到手買咗垃圾波

小仆街對家12m

12m

今朝講過呢條中 到時抽手足派100

再次lm

變角？

叫糊

留

屌12m，咁c呢？

西哥要左羅湖城

Miss啦屌

Me

lm!!

求派

Miss我即刻捐錢比立場

Miss

又爭1c屌你老母，角真係好撚難玩

Gchi

變角即刻開心gel

Missed

射失!!!!

miss

misssssssssssssss

變角啦一係

小保加個場 主12m

有冇變角

小保加幾多c????
全部網都另一個名睇到R頭

中

Miss ！ 抽獎

NO

可以課金了

Mo

捐得

麻煩手足即捐立場 否則我會追擊

Miss完又唔係有c，我真係屌你老母咩

真

條柱

It’s a joke

唉 貪心全部要左10.5

頂住0-1轉頭就捐

角呀屌你老母闌

尋日miss今日又miss

無捐就，賭咩輸咩
捐了一世贏錢

手足希望你守信 一陣會捐立場 我會mon住

12m好難射架

十分鐘都冇一角

完場
買左小保加10.5b手足慘

好 加油

支持 頂住

有無試過stubhub買阿記飛？佢係會連埋會員卡寄比你定係唔洗用卡都入到？

唉屌

Gel得

一陣都課少少立場先 琴晚忍唔手 唔小心贏咗少少

歐聯兩場上盤 易到

幫你叫
一定得！香港一定得

1030有無水

10.5s咁都頂到 以後唔撚買細 心臟病都黎

你贏撚哂啦

贏得幾百蚊

直屌羅湖城

今日買大細波全中
買盤全針

記得有卡

10:30大波？

大家睇路

明尼路完未1.5s瀨緊屎

打算講幾多年

？？？？？？？？？

西哥

Jump

sorry 我最後一注allin買咗主

角球超人

444

444again

cls 唔洗做牙 梨老母

訓完咪撚起身

鹽湖城第一隊入球重注

Me too

有無陣？

利物。。輸咗。？

gchi

老虎盤
半大全大

無輸，和姐

半大皇家

冇 2:2打和姐

全大又要同路了

半大gchi

半大全大

#86 留tg

屌你老婆，咁準時封

我屌你老母雲迪克

-1/1.5。。屌你老母 我屌你老母又輸 臭西波 屌你老母

羅湖城第一隊入球有無

點解 仲有人買利

星狗又中 dllm

無買到半大

又中

Jer得

吊買唔到手

ok gunnnnnnnnnnn

第一次12m miss係得益

屌，星狗一點都中。。

星狗又中 dllm
星狗又中 dllm
星狗又中 dllm
星狗又中 dllm
星狗又中 dllm
星狗又中 dllm

屌你老母啊

朋友來電

10點半點部署

留多次先

朋友有時信得過
贏多d

希望大家有羊都支持下立場

蜜瓜 你琴日條6x22點呀？

賭左成日 得win200$ 餵狗？

加油

巴打你一世都贏呀

輸3場 屍都收唔返 仆街aik

羅湖城入未

巴打買咁細？ 之前見你10k 一口wo

美假 唔會準時

鹽湖城第一球 重注

雲迪克正仆街

強烈要求p牌仔唔準乞錢

祝蠃

岩聽

p牌都乞到 我太婆都上連燈lm了

首先不是我搞清楚

有樣叫重心同娛樂注麻唔通次次allin？死人架

起身買輸左賓周no goal 輸埋小仆街角細 買左0-1波強 岩岩好回到血 即捐

有人派算

乞左二星期

0 收入

p牌仔甩咗p先出黎啦

p係原罪

好撚肉駿 留完言見到自己個名有個p字

法林明高 我條3串4........

味開波都唔比人買

屌P牌自動取消資格啦

尋日贏幾多

(星之力)

前二日先見你話上10k

jump

翻緊工做狗 點部署 好撚急屎

P牌仔行翻出去啦

成日都見la

去狗廁所

又黎

2-2

12.5s 輕鬆到

命中率70%

1.洛杉磯銀河✅
2.北海道札幌岡薩多✅
3.鹿島鹿角✅
4.曼聯✅
5.科根堡❌
6.莫斯科中央陸軍❌
7.莫斯科斯巴達🍺
8.科羅拉多急流❌
9.祖雲達斯❌
10.莫斯科戴拿模❌
11.西雅圖海灣者❌
12.巴塞隆拿❌
13.拖錫雲❌
14.拜仁慕尼黑12.5s ✅
15.蔚山現代❌
16.祖雲達斯❌
17.Aik❌
18.猁狗❌
19.帕拉尼恩師❌
20.法林明高❌

仲係東京？想撞你

求水

皇城0:0ft?

撞人 會痛。。。

佢撞唔郁的

剷平佢老母羅湖商業城

球會賽 我屌你老母臭閪啊

米5 200kg？

做得好手足

邊個p牌仔唔滿意既出嚟隻揪 你呢啲我一拳一隻

雲迪克仆街死

日本Supreme有無咩新袋

好彩維護買唔撚到 唔係又輸錢

比人掃撚哂啦 得返d狗屎垃圾...

渣架。。。

半全大24

我淨係去左澀谷個間 原宿都好似有間？

半大全大24

蔚山現代我屌你老母臭閪

蔚山 2:1

閪撚到癲

系 要行樓梯上去

我條3串1

屌你老母臭閪 12m

要比錢入先得

皇家鹽湖城win 半大全大24

半大已死

半大24

01

輕鬆gel

尋日整左蒜蓉帶子

入波未

系 友誼波不嬲妹波
唔識買細果啲真係傻閪黎

屌而家咁多人主動派錢

曼熱點買好

屌 中左伏

半大 快手

大

老虎勁到

入未

今晚all in六仔

乞到唔識字

頭五抽一 派飛機杯

我用過既

熱刺9.5B 屌唔屌得過

半大24 訓教

諗住買20電腦飛就算
反正中左都比人分晒

羅湖城同羅湖一樣都系甘能閪

五張八個字

抽中你 返黎比你
即場用唔比洗

六仔買左張7個字

有埋血

羨慕可唔可以派多個比我

cls
老虎係中場搓波搓左成2分鐘
係咪on9?

快啲入啦羅湖城

老虎炸左? 唔係0:1咩

入球先啦

踢波就係要入波
你唔入踢尼托?

細波了

0:1 corner

0:0ft

快撚啲入球

想練波就咪撚出尼踢啦
兩隊都閪下閪下

屌你老母又細

鹽湖城贏一球好啦

開左波未？

似0-0

老虎個龍出到禁區用手?

半大未

等奇蹟

等緊奇蹟降臨

入球先啦好不好

肯定因該為長井買左半大全大
搞到啲波唔撚入

又屈尻我

買完個龍門框縮細一倍

腰斬未

入啦

買左羅湖城fg係咪要驗腦

半主ok?

球迷放火未

Tiger入未

有無神蹟半大

老虎d波真係
下下傳上去你同我回傳
咁撚樣點攻得入啊

銀河劇本呢

老虎仔上阿

蔚山派左彩未

琴日大注買左現代 點解而加仲未收到派彩 狗會做野真係慢

2.5s

重叫緊春

2:1！

打電話去投訴？ 我收到錢了

提格 作客弱左d，近20場作客半場得3場領先過，重要係其中2場都係對弱隊，所以咁鋪半客針

絕殺2：2!

羅湖城jump

兩隊野係咪真係踢波嫁

我發現提格作客對親強隊先開到半大，羅湖城唔係太勁，加上友誼賽肯定妹下妹下，咁鋪連半大都針

好事下半場有高水玩
外國巴打有福了

我無得玩

不用開工？

好撚彩買唔到半全大。。

俄羅斯超級聯賽 角大收錢未

tiger半場:2:0先

廢撚到 力造00

莫斯科火車頭?

半8全_

9

都無

屌 到底踢緊啲乜

半和cashed

點解韓K仲未派彩

巴素利個派彩好似出左錯 點解變左退半 有冇手足打電話去問下

成朝真.冇玩過

好撚hea踢到

今日工作係同小朋友上playgroup

今日allin 5000 6 仔

腰斬想派

係囉 蔚山win仲未派

得曼熱開即場

1點結算到9點

好睇唔好賭

有冇教小朋友玩完要講事後感想

GG

仔女都有埋

人生勝利組合

要架咩你都係爸爸？

仲有好多地方要繼續努力
無勝利過

下半點部署

羅湖城半主準備開出

2.5大

仲2.5b我有得買1球大啦喎

1-0

即場點部署？？

勁

寶高 小保加串左利大波 早知要埋費倫半大

留名

P牌既都係唔識字

一班傻狗。。。

姜太公釣魚

一大朝早食patpatlunch 完全食唔落

輕鬆中 條3x1

今晚冇即場賭..買撚哂就訓得

蔚山現代屌你老母臭閪 假撚到出晒面

依家難食咗好多到底係咪我口味變咗

係咪見到個抽字就狗衝LM?

賭完頭場

好事 休息一天

應該唔係 係陣味太油 食多幾次會厭我都覺難食

賺咗幾多 寶兄

我記得好耐以前喺朗豪坊食過幾好食，依家啲汁好似變咗

真 小朋友先覺好食

又打漏左？

P牌有錢收仲想點

漏名

我明靜雞雞補左15.5s變正數

返黎未

正常

有排都未正數啦佢

all in 痢

頭十抽0 派500

老虎有無機會開出2.5b?

老虎奇蹟大波啦

(If)上大學後，我要長跑全部奪冠

13 請尊重

27號 波台相認口號 尼日尼亞 0:0頂住

老虎3-0未

其實邊個黎

寶高獌9.5s？

1:0

羅湖城1:0

Goal 1:0

10爽

goallll

goalllll

fg cashed?

長井第一次接觸雪

炸please

屌你老母 一買老虎就比人入咗

買左大

Boom

var炸啦屌

真係炸左 心想事成

逼害大波 屌你老母

大波已死

爽死

炸完對家please

假貨羅湖城
入波都炸鳩埋

炸死

友誼波都var

皇家鹽湖城fg 收錢
半大jump
全大-2 +0.25 w 頂撚住

?

全細想唔gel都唔得了

tmr要走了 開sem了 想派下.....
頭10抽1 200

中環有一架狗車

入未 仲差3球

買左大⋯收得皮

派我起機好無？乞左成個月

好野，炸!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
BOOOOOOM

im

主贏到？
最後都allin左主

會的

頭五派200

齊贏

逼害大波

01爽

我屌炸完對家入

笑 比人入左

tiger

唔知你好唔好運

diu 0:1
me all in 1:0

Toger3:0ok?

永恆不變的道理

Tiger

No 1:0 2:0就ok

屌你老母 對家入就唔識炸。。。

M

抽我

球證on lun 9

客爽死

🐅 🤔

上盤在笑了
又炸完對家入

又係星之力 比你吸走哂d運

好

你第6

Nice!

猁呢一注變正數

1-1

goallllll

2:1

白帽？

仲$-17789喎 不過係追返唔少

點解唔上半入 比我食注半客

原來你先係邪釘橫輝

今晚allin熱狗

琴日果場迪祖驚撚左 一樣買左半客

屌 追和啦

明尼路派左未？

820 手足
tg

ME PLS

未

老虎ng

slow

Bar

820

派錢 炸

Var check

羅湖城ng 100%

乞咗好耐 可否臨別秋波派100起機
金木sir話哂都贏多

重抽啦

ching know ball

var

Show Blocked User - 十三屆冠軍練馬師 )
垃圾

琴晚贏左幾多

笑4 手足買好大？

easy ball

12:15 前
唔係重抽

12:15

球友會定律 不嬲都係下盤贏
一定有劇本

去邊

要

我鳥

0:1 FT 了

屌追和啦

放心一定會1:1

佢好撚煩小學雞咁樣
老母俾狗屌

通透的人

開始禁住瘋狂屌了

美職點同墨職踢

買左-1，有無人支持我5連閪反底

支持

Where is FS巴

MEＰＬＳ

Lm!

得返10幾分鐘啦

支持派

見到+ 買就贏

老虎入多兩球

夠鐘了

重抽得

老虎爽到

12:16

呢位巴心水清，知邊隊救到你個大波

金木蛇抽我了

7c

幾比幾？

被選中的人 是我！

屌你老母 羅湖城

重抽

問幾多分鐘

813 tg

針

Jumped

再lm好d

1001

G持

羅湖追和未

踢到成舊屎咁都追到

me pls gum muk sir

上盤手足揮手 全面進場 gel!

最後10min

垃圾

半格驗腦都唔得

我+1

Q

1:1 啦快